黨鐵係咪有預謀? 琴晚巴打聽到開咪TESTING,今日就咁啱出軌

每日收車之後都test架啦